突發即時 網絡作家恐懼鳥失蹤 fb呼籲尋找

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

暫時失蹤左唔係好耐
但輕裝拖鞋應該唔會想去邊

關唔關deep web事

原本今晚佢地係開台講警權過大

冇人用失聯
我打失蹤

之前好似連登見到個post 有個人係灣仔黨鐵俾人拉咗 好似又係紅色hoodie

聽日會係個棟大廈地下出現返

搵唔搵得返出黎？

又被叫雞中...

屌你啦

唔同人 灣仔嗰個著長褲

9點鐘灣仔站，往堅尼地城方向，尋人

原大係失聯

push

推

唔係佢
身型唔同

知道咗啲唔應該知道嘅嘢？

大家幫手留意下

Push

On9

岩岩FB見到真係嚇親..希望無事

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

要搞人 有排都未輪到佢

會唔會係得罪人

推，尋人

估計deep web 出事

唔好亂講野

有無去過恐怖份子軍營搵

而家佢地通街綁架人...

推
推
推

我有齊佢幾本書

......推

唔好呀

我都係呀屌 唔準有事

藍屍邏輯

得罪死差佬掛
佢依排係咁做live講私刑同死黑警

Pishhh

咁就要搞既話
要死幾多人

祝平安..

半日都未有就話人失蹤

有留意開呢個字
係馬航唔見咗之後
香港傳媒於開始跟支那講失聯

屌你老母，佢死左就係你做

你視力有d差喔

送中

投機份子 做show多

你點知的

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

發生乜事?

Ppush

尋人緊係愈早愈有記憶
而且佢今晚應該係有節目
之後失蹤左
佢partner 搵唔到人發現可疑先盡快講出黎

wfc

估都估到

彥琳又咩身份咁特殊

原來佢咁矮
我仲以為佢應該1.75以上

推！！唔好有事

保險啲好

咁搵人set定cam

推推

做新聞啫 唔見多一日先算啦

抄野出書嗰個？

原來真人咁靚仔

佢曾經係polyu 既學生

幾時失蹤架？

幾個鐘啫 睇定啲

恐懼鳥好多人識架
話定比你地班mon Po sir知佢出事你地實後悔

咁多YOUTUBER
真係要做
POPO做到停唔到手
愈流得多血
區選先會愈多票

你都幾撚閪

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

24小時都未陪夠

幫推

中共黑警滅聲

deep web?😱😱😱

Tui

仆硬街 變撚咗支那

有無去圖書館睇？

99.99999% 扮野玩神秘搏眼球嫁啦

如果真係被捕 希望警察先生打到呢條撚樣識驚

等佢咪抄書抄得咁過癮

屌你老母啦 一單還一單

我都係呀

人命黎嫁

警察先生幾撚時屌到你老母識驚呀
不過都唔該你幫手推post

得170

我都覺得假，

不過佢抄書？利申無睇過

推呀

連登邊個會叫警察先生
你咩料子？咁有禮貌

Wtf???????
佢真係成日講high邊野好易成為目標
唔好有事啊鳥大大

唔希望佢出事

但警告佢咪撚玩膠
依啲時勢玩親呢啲我一撚定割

條友一早block左

唔撚係玩

本身今晚

抄書？ 可摸以講多少少
利申： 無買

up

我屌你老母啊，成村人發晒鑼咁搵緊，做你老母show

我之前都block 7左佢，多謝哂佢推post

推！！

Deep web既事發生返係自己到

其實作者fb都有啲危

一單還一單

佢之前出書講deep web
其實所有野都係高登同網上copy返黎

咁仆街

help push

Cls
連佢都有事

reddit 啲 nosleep故

google翻譯完 出書

咁都出到書

識佢d朋友 真係話唔見左

幫手搵搵🙏🏻🙏🏻

之前先看緊佢嘅書希望無事

係咪去過示威 俾狗塔左

deep你老母web咩
佢啲故好多都係creepypasta或者流咗表網勁耐嘅
如果真係失點蹤點都係比差佬搞大機會啦
講deep web啲人懷疑都係阿sir嚟

佢都好耐冇講deep web啦

我無買無like過佢啲野
有朋友係fb like過
成篇文同我係高登睇到既一樣 好撚戇鳩
仲好多支持者叫佢爆多啲料

不過 如果佢發夢俾人捉
都希望佢無事

唔係人人會上Reddit 高登
淨係上fb 就俾佢呃左

Up

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

屌你
失咗蹤又話人做新聞
下次popo捉9咗你就無人幫你

推!

me2

same here

拿3毫呀袋穩喇屌你老母

我都覺呢條友好嘩眾取寵

成日用扮揾到deepweb料呃d小朋友

唔係City咩

有睇佢D書

駁唔刀條友真係幾冇料下

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

失去聯絡既簡寫姐 又唔好咁敏感

推！

佢近排係咁post d外國仆街仔做錯事俾人私了的殺人片
俾fb係咁ban都瘋狂開live播
唔知係咪咁俾狗搞

無知一問 點解deep web會岀事

fb尋人個post入面
有人提過尋日西營盤有人自殺

佢之前出書上網km抄右抄依盡人血饅頭
有仇家唔意外

嘩 好多呀蛇出黎追擊佢喎
想人格老謀佢等大家忽略件事，好主意喎

不如你地開個新post出黎圍爐取暖啦
效果可能仲大

抄野抄得太多，得罪人

見另一個post d人話佢成本書都係抄高登/reddit

我五六年前成日睇佢

點解好地地要簡寫先？
文字的威力你明唔明
失蹤係嚴重好多的用字
明明係成個人唔見左
一用失聯就只係當事人聯絡唔到
而且仲要係簡寫
人咪咁樣慢慢麻木囉

如果最後只係宣傳橋佢實俾人真消失

完全唔明果d人心態
一單還一單啦
人命黎架

雖然唔like佢包裝出售d網上資訊嘩眾取寵
不過應該唔會搵呢d野玩 希望無事

宣傳會同你講係宣傳？

一單還一單
手足黎架

先砌POPO , 再推到POPO出文澄清 , 咁就一定冇事

呢個係著名五毛
快block

popo catch him?

如果係咁唔抵可憐
但照計唔會玩咁大
佢最近都係針對黑警
邊得閒仲係到自我宣傳搏注意
希望大家可以幫幫手搵下
有經過銅鑼灣的朋友可以幫幫手諗下今日有冇野見到同記得

lm

佢post左d咩針對？

我幾鍾意睇佢d文 推

仲有"手動轉"

呢啲真係靜靜哋贏
蝗語靜靜哋入侵

E家個時勢都係小心D好

本來今晚六點有節目，但無出現
十一點開始一直聯絡唔到

要求admin公開搵恐懼鳥嘅對話
同埋如何得知身穿服飾
仲有咩原因要11點失聯
7點就要係公海搵人?

突破盲點

講外國魔警同私了
話咁係外國好平常
有次唔小心睇到live仲見到外國d血腥私了片
嚇到我鳩縮關左
內容大約係強姦犯俾人捉到搵狗咬jj 扯甩成抽野
佢近排d 節目都ban哂因為fb太血腥
所以留唔到底
除此之外仲瘋狂share示威野同屌死差佬

有無可能係打鑼咁搵佢唔到

問咗人地屋企人佢今日咩衣著呀

公開左對話咪知

係咪真手足

係，1000%

佢應該係黃，不過見佢fb無咩講反送中d野

因為今晚本來要開live

上個月連登已失蹤幾個人，
其中一個單純因為言論而出事。
如果今次係同類事件就大鑊，
任何網絡言論都要極其小心。

早兩日何俊仁、大紀元泛泛而談，
結果中共又做野，訊息都好明顯。
政治人物試過，連登仔都試過，
今次白色恐怖想搞 KOL 都未定。

建議各位自己定期 set 時間制，
例如五日後自動 send msg 出去。
你本人無事的話，可以重新較時間；
只有你長期失蹤，先會有人收到。

你鐘意可以只寄俾某幾個熟人，
又可以寄俾各大媒體，等事件曝光。
寄俾媒體記得寫清楚個人資料，
每次出門口，記得講清楚將會去邊。

要出敏感 post，記得講明有聯絡人，
咁國安行動的機會應該又會減少。

公開乜撚對話？
服飾係屋企人講
十一點開始失去聯絡，本來六點嘅節目無出現，所以有充分理由驚佢出事

覺得係做show、唔信嘅就算，多謝推post

on9驚佢出事更加要公開對話啦

恐懼鳥歌有wor

其實KOL一早出咗事

咩黎？

呢個時勢, 仲要現代電話跟身
唔通仲要48小時先搵咩
著咩衫問屋企人咪知
11點到7點都8粒鐘啦, 除左俾人捉左仲有咩原因會咁耐唔覆, 仲要6點要開live
叫雞偷食都唔洗食8粒鐘啦

公開吓對話唔得?
都係唔想跟車太貼啫

METOO 希望佢無事

你有無心揾返佢？

如果你係有心揾既，公開對話先對成件事有幫助！

唔知你咩心態。

犯罪鳥歌先啱
佢同partner 嗰個page

Diu

真係想叫人公開對話咪去人地FB問返囉，係度問撚有人知

頂住

本身今晚要做節目
發現拍檔失左蹤
即刻出POST係合理

21:00 已確認恐懼鳥被拘捕，現正在灣仔警署，如有進一步消息，會再更新。

發生咗乜嘢事

唉，咁算唔算好消息

好在樓主出post比mon post狗睇到
唔係又比黑警殺埋

好似大陸人咁
雙重標準簡到叫雙標都得？
講多隻字有幾難？
敏感

比狗咬呀原來

臨開台前被捕，係咪要爆大獲

係

失去蹤影

痴撚線

鬆返口氣

On9仔

唔識講，但起碼宜家知佢喺邊度同咩狀況

靠抄野引小學生fans果隻?

仆街啦, 啲黑警會唔會打撚到佢再爆唔到㗎